電腦未能開機一問

請教一吓, 近幾日開機連 Bios 畫面都無, 但所有嘢都全部有電郁得, 要熄電掣等幾分鐘再開, 重覆差唔多半個鐘頭先無事, 如果開到機又一切正常. 自已試過拆晒出嚟掃塵再插好, 用 Software 睇過 CPU, Display, 同 Harddisk 溫度正常, 再裝埋 Intel SSD Toolsbox 都顯示裝 Windows 個 SSD 正常, 請問最有可能出事係邊個部份? 而家搞到成日形住今次熄咗部機下次重開唔開得返, 唔該晒咁多位.

試試換咗底板粒褸芯先

死火牛/主板

火牛有大陸tester可買，$100內

你指底版圓形嗰粒電? 幾個月前換咗.

即係想死但死唔晒? 咁我做定 Backup 先, 唔該晒.

多口問多句, 請問 ASUS B75M-PLUS 呢塊版評價如何呢? 我見佢 Support Xeon E3-1230 v2, 唔該晒.